［絲打入］有無絲打係崇日不崇韓

發現好多崇韓都係女性
而崇日既多數係男性

究竟有幾多女性崇日呢

留名識崇日絲

全部有j絲打

兩邊都崇唔得咩

收皮啦八婆

崇韓同崇支冇分別

atashi

崇日
至憎泡菜
冇一樣野比得上日本

兩樣都冇特別中意
崇台得唔得

Lm

崇台here

好少女人唔迷韓

lm

2樣都唔崇
但偏好日本文化多

水野鈴子

鍾意睇日劇同日本文化 小栗旬
對韓唔係憎 但完全冇興趣

不崇日不崇韓，崇拜偶像好小學雞

Wego唔錯的

韓劇淨係sell樣sell景 可以講得上完全冇內容
日劇有內容有深度又唔會千篇一律

香港wego垃撚圾，明明人地本身係平價mk味濃jk牌，黎到香港又貴又剩

超鐘意日本

動作愛情片大好きです熱菇熱菇啊啊啊啊

Agger

Same here

最憎韓國嘢

而家zozotown wego唔肯寄香港
香港間wego勁細間

搵集運啦，香港果間真係垃圾
109到我去Ank Rouge同secret honey都ok買得落，wego就唔該收皮

大日本帝國萬歲

日本完勝韓國 對泡菜嘅衣食住行人品牌都無興趣
忠於日本

極度崇日反韓
動漫日劇
而且日本文化景色環境人民質素都好好
除左工作環境外真係無乜挑剔地方

唔係話反韓但身邊啲fd追韓星問佢地點解鍾意佢啊
個個都話因為佢靚仔

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

崇日
去左n次日本都未去過韓國, 諗唔到韓國有咩值得去
發現崇韓既人都會中意日本人野, 但崇日既人多數唔中意韓國野

好撚反韓
但超崇日
去旅行一定去日本

留名

有
睇開女idol

崇日絲表示最憎泡菜野

pmed

日本世界第一

成本passport 都係日本，得一次台灣
韓國野係有zum 柒味
日文同韓文冇得比
剌身壽司拉面燒海鮮蠔鰻魚和牛壽喜燒vs 泡菜xxxx 芝士xxxxx 部隊鍋
canmake vs 垃撚圾etude house
一公升眼淚 vs 天國的雞批
sony panasonic hitachi sharp 30 vs shamesung lg
ana jal vs 大韓
日本文化有禮貌，泡菜文化=沒文化/所有野都係佢ge 文化

屌高下立見啦

一樣

完全唔明白韓劇同Kpop吸引之處
利申一套韓劇都無睇過

去日本買啦直接 好多減價

日本の文化は大好き💕

同男友一齊祟日
同埋男友好憎韓國 我自己就對韓國無好感都無特別討厭
一年唔去返兩三次日本食野買野會周身唔自在

好滾動

我同我身邊啲朋友多數都係鍾意日本，對韓國幾反感
仲有咪成日講到得女仔崇韓，好多男都崇韓
又話日本妹唔夠韓妹標誌

男人崇韓真係

崇日係崇優
唔洗分絲巴

崇泡就唔comment了

仍然聽緊Jpop

日本幾乎樣樣野都完勝韓國 完全唔明白崇韓係咩心態

我都頂唔順d男人崇韓

點解我現實中身邊既女性都係祟韓

衫全部日本牌子網購

香港著日系衫好似會比人望住覺得好奇怪

文明倒退先會崇韓劣質文化

崇日崇歐美
最憎泡菜
但老母最鍾意日撚日睇好煩

冇接觸過泡菜任何野
同人完全溝通唔到
我反而冇識過巴打係崇日

日系會比人覺得過時
長髮分界又會被以為崇韓，你老味啲人真係當世界圍住韓國轉

試過喺街有sale屎搭訕，話我個feel好似韓妹
我真係想直接講句屌你老母

利申：最憎泡菜

泡菜狗食屎啦

自貼啦

兩樣都唔祟

睇樣

崇日台

崇日
日本連生果都屈機過人

識一個 但無上lihkg
幾靚 可愛 會出cosplay

其實唔崇韓嘅女仔已經加晒分
崇埋日就再高分啲

崇日憎韓 去過韓國更加覺得日本無得頂

崇泰都唔崇韓呀

Are u on9 bro ?

崇乜都ON9

似未整容個D典型泡菜樣

不論野食/聽歌/劇集都係只鍾意日本
韓國淨係得電影比較可取

日本是高等

日既唔崇又唔反感 韓就好憎

日劇死忠
石原里美bb

唔使一定要發明既
佢地種得好食咪得囉,食過咁多生果始終都係日本既最高質

韓狗

收聲啦屌你老母死肥婆

第三世界都好崇

有5隻韓狗留低負皮

崇台都好過崇韓

祟日
日本咩都好過韓國，就算係整容都唔會個個整到一樣樣
真心唔明韓國有咩好